原來出解放軍鎮壓叛軍黑警+黑社會

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」